其實香港人用請假方式罷工已經好溫和

D西公司仲叫人8月5號唔好請假避免誤會真係on L 9。知唔知咩叫罷工呀⋯罷工係有重要野都唔撚做，將所有責任掉低，唔撚洗通知你，唔撚洗比你有準備，就係要你公司有損失，逼公司槍口要因員工罷工對準政府，要政府回應訴求，係一場逆權運動！

屌你老味而家好心同你請個假，公司仲撚夠膽兇返人轉頭？

推

假已請

輿論戰線重新振作

反間藍絲組
反間長輩圖
Airdrop
連儂牆
網上文宣
放映會

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與8月5日全港三罷
#七區集會
#直至政府跪低

85我地一齊罷

果日番工，齋痾屎，打機，食飯